(台測)發夢王大歷險 翻生侏羅館1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.華特•米堤（Walter Mitty）是一位《生活雜誌》的員工，但常常有各式各樣的白日夢。知名攝影師尚恩•歐康諾（Sean O'Connell）有一天送了一捲特別的底片作品，並特別說明希望有一張相片能夠成為「生活雜誌」最後一期的封面。華特在底片影像部門工作，而過去十六年來從未弄丟過一張相片，然而這次卻找不到這張所謂的25號底片，因此從未真正出去冒險過的華特，決定出門尋找尚恩，找回失蹤的25號底片

2.待業中的賴瑞終於找到工作，進入自然歷史博物館夜班守衛。本以為看守無人的博物館很輕鬆，想不到，一到晚上，展覽品不論人物動物都會復活，賴瑞除了要應付這群復活展品、躲避史前生物、更要搶救快被解體的博物館

3.經營手電筒的賴瑞·戴利（Larry Daley，班·史提勒飾）事業有成後，收到「老朋友」牛仔傑迪戴亞（Jedediah，歐文·威爾森飾）求救，再度回去博物館。原來首集的美國自然歷史博物館因應時代潮流，而把這批老舊展覽品，運送到世界最大的史密森尼博物館庫存，使得新博物館原有的展覽品也隨之全數復活。賴瑞得趕在破曉前，解決問題讓博物館回復原狀

4.一隻考古隊誤打誤撞發現阿卡曼拉的陵墓，並且在不顧當地人「末日將至」的警告下強行取下黃金牌匾。 回到現代，賴瑞在博物館舉行一個盛大晚會，晚會前阿卡曼拉找到賴瑞，告訴賴瑞牌匾出了問題。賴瑞決定晚會結束後再來仔細檢視。晚會一開始十分順利，突然伴隨著牌匾的腐蝕，所有展品失控，人們紛紛逃出博物館，這次事件過後麥菲博士（館長）遭到撤職，賴瑞開始關注那塊牌匾，很快就找到當年發現牌匾時的記載，得知過去的夜班警衛-賽西也在當時陵墓挖掘的現場。隨後阿卡曼拉告訴賴瑞牌匾的秘密只有他父親-尼羅河法老知道，於是賴瑞讓麥菲博士將牌匾和阿卡曼拉轉移到大英博物館

7 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野